試著說：「使勁」不要說：「chur」

在香港大學讀書太使勁了

又一件join左5毛

後入完咪變屎莖

使勁=chur咩?

個名